社科院：貿易戰兩敗俱傷 中國減持美債機會偏低

香港電台-財經

社科院世界經濟與政治研究所所長張宇燕，出席博鰲亞洲論壇時說，中美貿易爭拗只會造成兩敗俱傷，但相信最終美國態度仍可能會趨於理性。
他又說，不排除中國會減持美國國債，但相信機會偏低。